渣殘車老爺車先會有既經歷

1. 開車入左隧道, 副偈突然死火, 即刻打死火燈, 轉返一波嘗試撻車
2. 極力子突然失靈, 起步要重新撻車再踩油門, 好彩既話挫一挫就行到車; 轉波要先入空波或俾一下油配合轉速
好彩俾我渣到去車房整, 唔駛拖車

唔駛講車款講個年份黎聽下先

香港專利巴士, 行18年就要湯
我渣架車, 都有咁上下年紀

我都養過老爺車
架車大約22歲玩左兩年再轉手
舊車俾到嘅機械感係好正
威也油門一俾油彈clutch 架車就颷出去
小毛病都不外乎係冷氣唔夠凍、滲油、隔熱差之類